人到中年 仲會唔會幫朋友興祝生日？

中年嘅朋友仲會唔會幫朋友買蛋糕興祝？
定大家都已經算9數就咁講句生日快樂？

今年3x 歲
大家仲會唔會興？